英格蘭拎冠軍可能性

對瑞典 不值一提
之後對克羅地亞 硬仗 會踢到12碼
今日射完有經驗 會贏
之後決賽對名牌球隊
名牌球隊太大壓力
之後就英格蘭贏冠軍
慶祝定 book定勝利巴士先

對瑞典 不值一提
因為瑞典一腳就踢走英撚
然後沒有然後

On9
你都唔識波

要跟住你既性幻想先叫識波既話，
我就寧願唔識波喇

克羅都係12碼嬴, 點解得英撚先有12碼經驗

因為樓主最識波

俄仔主場

咪撚燈啦 俄仔世界盃冠軍呀

係0

屎達 零

係零

入到決賽，不過亞軍

傻既

四強唔好留力要出黑 b la

克羅地亞容易食
兩場加時仲有體力咩
做愛和學院執山王雞輕鬆入決賽

5050拎or唔拎

真
睇決賽

It’s coming home